放工前10分鐘就執定嘢走嘅人知唔知醜？

辦公時間講到明去到五點半
但係五點三就執定嘢
行行企企去pantry 斟下水fing下或者去下廁所
埋到位就夠鐘拎袋走人
真係好厚面皮
又唔見啲人辦公時間前10分鐘就返到嚟準備埋位做嘢

你都係想要負皮啫
俾你咯7頭

中大grad

我5點就走 你吹呀

駁唔到就人身攻擊

不嬲係公司訓 收工番屋企既人真係冇資格出聲

起碼放工前一個鐘就執定啦
都唔識玩

返過政府工未 4點半已經moon 都熄鳩埋

準時返準時放唔識？ 你都係食多兩舊屎先

咁你的確係呀嘛
你係咪個啲平時做咩都行正企正執正黎做 唔靠關係唔靠剩既人？做咩都好認真 唔識社交既人

證明你個傻仔見識少囉

港大grad就可以早走

返工之後用10分鐘黎食早餐
放工之前用10分鐘黎痾尿熄電腦執袋

我睇野睇到5點就執，最憎手腳慢5點半出唔到門口

辦公時間講到明去到五點半
但係公司五點三就比啲野你做
快快手手做完都五點九，
埋到位即走，都已經六點！
下期糧都唔會計呢三個字OT,
真係好厚面皮
又唔見啲人收工前10分鐘就叫人唔好比野出來！

我例牌早半個鐘執野 點睇

做得曬d野你理得人

我食完lunch已經執定袋，一做完手上的野就走人添

通常放工後趁冇人執返劑

5點3汁定，去10分鐘廁所，坐多5分鐘走人

有咩問題? 你唔走係你傻